[法律界手足]如果有意圖令人受壓致抑鬱症算唔算犯法？

物理攻擊致他人受傷害就犯法，但精神攻擊呢？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

被認可的精神病等同身體傷害（但不包括驚慌、憂慮和驚恐），纏擾者可被控襲擊致造成身體傷害罪，觸犯 《侵害人身罪條例》 第39條 。

要證明有因果關係

thx